日日好似吸毒咁望住幣安

食野望住，返工望住，搭車望住
一唔望就手心出汗

望住佢有咩作用